Traduire les expressions suivantes par un calcul. On ne demande pas d'effectuer le calcul.\\

\begin{enumerate}
  \item Le quotient de 63 par 7 : \dotfill
  \item La différence de 30,6 et du produit de 3,5 par 12 : \dotfill
  \item Le produit de la somme de 15 et de 6 par 20 : \dotfill
  \end{enumerate}